俄佬synth

講一個自殺不遂的人